有冇巴打都買左琴晚車仔14.5角大？

連英超官網都判15角，點解馬會話14？

睇左蘋果動有講 馬會根據《足球博彩規例》中「角球」之定義 (c)「如球證重新檢視並修訂關於某個角球的公佈，該角球不會計算在內。」，因此足智彩確定維持原有「14球」之角球總數的派彩不變。

但好牽強喎解釋，官方都話15，你做莊家輸唔起？

我自己有買，但唔係話好多，只係覺得好唔合理

年中大把呢啲case